平機會打電話同光榮冰室講唔可以唔做支那客生意，話要告佢歧視

今日收到平機會電話，話本店唔可以只招待某種人/不招待某種人，話要告我，ok，你地搵唔到口罩，擺平唔到醫護怒氣，更加無可能平息到民怨，就搵我發爛渣。
好！我啱啱同各區經理傾過，發現我哋咁啱全部伙記都唔識講普通話，更加唔識用普通話解釋餐牌，所以即日開始，伙記落單只能夠用廣東話，亦唔會解釋餐牌意思，要明既自然會明，不便之處，敬請原諒。

#細細個唔讀書搞到唔識多國語言
#唔識普通話唔係犯法呀
#你話我種族歧視
#咩你都知大家唔同種族既咩

平機會認證
支那人同香港人係唔同種族

對家已經開始全力抹黑我地 連登仔究竟肯幫手做文宣未？

覺得又係有人舉報

蟲族，人族

要平機會開放女廁俾男性進入，否則投訴佢歧視

咪照寫話唔做支那人生意囉
睇佢點告

唔可以唔做「中國人」生意

但可以唔做黎自「疫區」既人生意。

有冇得告個客唔講廣東話歧視香港人?

光榮你真識玩

齋鋪唔做肉食者生意，唔通又係歧視肉食者？

不如平機會打電話去林病話佢封關係歧視吖笨

我都只識聽廣東話

見到講普通話咪屌客囉，唔係唔俾屌客呀

支那賤畜嬲嬲豬

正苦玩野，狗就有私隱，一般市民就無私隱

正確態度

貼出嚟唔得啫，同班伙記講唔招待支那人咪得

而家擺明大陸人風險高好撚多喎
唔想歧視就代表可以增加人地健康風險?
平機會班友食撚懵左?

咁要求佢有醫生紙証明無病先可以入去

黑警叫人大陸雞平機會做左野未

On9

去澳牛

關咩事
前任律政司班畜牲曾經研究告9香港人屌大陸人係歧視
最後無立法係因為告9香港人反而政治不正確,同一族唔告得

笑鳩佢哋有武漢肺炎

港共死全族

話左玩只招待會員就OK

解散平機會啦. 依D根本係左膠組織黎
美其名搞平權, 實則就係搞亂社會秩序

唔緊要啦 老板識玩

平機會

大家唔好將所有責任推曬係伙記身上，香港人都要幫手屌支那客架

咁點解D私人會所係可以只招待會員

全部留座 book晒既

平時唔見你地出黎講野？屌你老母

唔見個平機會夠膽屌澳牛？

要學澳牛

撚鳩支那人

咁ON9既

藍絲正契弟

地道澳牛式廣東話

平機會認證

721831

門口寫張只招待會員，之後比人即場登記咪得

一早就應該咁做
你去日本d日本人都剩係講日文
根本香港official language得廣東話同英文

(字幕)武漢女子淚流怒吼：中央電視台新聞聯播講的全部是假的，中共這個邪惡的政權！武漢這裡到處是病人，沒有人理會，我父母在等死。我支持香港獨立！| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

轉個玩法
每張單收返1000服務費
買單嘅時候攞住香港三星身分證就平1000

會唔會屌錯台灣客？

各位可以去班平機會委員FB留下言

鄭泳舜
唐安娜
黃梓謙
陳麗雲教授
趙文宗教授
蔡玉萍教授
高朗
何超蕸
羅君美
梁頌恩
羅乃萱
謝偉鴻博士
Rizwan Ullah博士
余翠怡

笑死人
之前賣口罩要身份證又歧視
港人港地又歧視

*埋

點解派錢剩比低收入人士？你歧視佢定歧視我？

哦，兩盒thx.

留名一陣睇

使撚理佢哋咩

推呀，台灣人可以出示返護照，支那人當佢狗咁屌!!!

S

咁係全間店貼滿支那人係狗又得唔得

啱啱先去完, 都仲幾多人

只要全港所有舖見到支那人就比佢最差嘅服務同產品，有咁閪得咁閪，班支那狗就唔會再入

好似有得諗
而且更好玩

告得入就告咗啦使咩打電話？之前使咩話加新法律不准地域歧視？

幾時告黑警講曱甴呀

睇落似支那order 叫平機會做嘢⋯⋯

冇撚嘢啊？

平機會幾時修訂埋單程證有國籍歧視
點解只有中國人申請得單程證

推呢個啦要

平機會平左香港人係3等公民
黑狗先係人上人未?

叫佢滾啦而家擺明歧視支那豬吹咩

推

餐廳會員制
入會要講一分鐘地道粗口屌政府
成功通過先准入會

平機會港毒人士嚟

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

平機會真係垃圾黎

其他乜撚野就做唔到

依啲就做

做得好，叫平機會收皮啦

cls 告返平機會歧視一間只願為港人服務嘅公司啦

香港大把餐廳只有英文餐牌，侍應又淨係識講聽英文，又冇歧視嘅？

巴打聰明，推呢個!!!

又或者貼出只招待會員，任何香港出生既永久居民自動成為本餐廳嘅會員

之前有警員話 住公屋的人 咩咩咩
等等sd email去問下咁係咪歧視公屋的人先

係驚會屌錯台灣人

唔告正仆街

政府派錢 派俾低收入家庭 其他都唔派 都叫歧視喇

咁D高級餐廳唔比人著短褲其實又算唔算

當時報紙佬已經放風話要攪來源地歧視
最後發現香港係原居民外的人都可以用呢招玩膠攪事
平機會主席間中9up熱好身, 就係搶奶粉果期

陶傑屌鳩平機會啲左膠都屌咗十幾年

平機會得啖笑

希望推到所有黃店都可以試吓咁玩

廢鐵、老鼠樂園成日有遊客優惠，不如整個港人優惠，非港人收佢3倍價

順便告埋香港政府啦咁

平機會：唔識講普通話即係歧視

用健康黎做理由
點解唔得

Push

平機會告政府唔比湖北人黎啦咁

平機會好似回力標左

之前有單野exclude香港人/限新移民話唔係歧視

咪蝗到發光嗰個港共囉

做中國人生意，但憑香港身份證可以享有半價優惠得唔得？

黑人可以叫力架嘅概念

呃9人以為人唔識法律聽佢9 up

平機會 正經野唔做 奶屎眼第一個衝去奶

唔會告得入

歧視係 不合理的差異性對待

差異性對待 人皆有之
靚女d你會對佢好d
高分d你就可以入到好大學（唔通你又會話 港大歧視低分學生咩）

係咪歧視，就係睇個差異性對待是否基於合理理由
而家呢個時勢，差異性對待大陸客係好合理
鬼叫你個母國有肺炎
做你生意，等於我要承受不尋常的高風險
所以唔做，係合情合理合法

如果係台灣人咁點啊

好正

呢個例子唔啱
因為肉食者都可以食齋
個選擇係喺肉食者度，唔係喺舖頭度
你唔可以話麵包舖歧視鍾意食飯嘅人

不過平機會不嬲on9

馬會只容許會員入內算唔算歧視?
藍絲廢老
起來
不願做奴隸的人民

來自大陸客人出示健康證明書

去呢間食野見到支那狗幫店員屌左先

遲D會話你唔可以有學生餐而冇長者餐

D支那種真係好撚犯賤 反你反到咁都仲要走去食

餐牌改一改
8964咖哩飯
病毒常餐
獨立凍飲

on9

自己開舖 唔做人生意有咩問題

仲邊有咁多台灣人黎

香港民族萬歲

餐廳唔提供素食係咪歧視素食者？

唔寫「唔做支那人生意」

但寫「只做香港人生意」

感謝平機會曲線指出:
香港人和支那人係不同種族。

唔好歧視攝影愛好者

咪係，因為扯左旗就唔入得女廁非文明社會所為

星海爭霸

平機會 加深 中港矛盾

支持綜緩全民化

有無人感覺法西斯控制緊平機會?

平機會去食屎啦
奶共奶上腦

犯乜嘢歧視呀
夠薑就interpret下

我覺得幾直線

有支那人敢入嚟我屌撚走佢呀

香港正苦 好似做緊

唔識好正常

再嘈就打俾平機會告平機會唔俾人唔識普通話

之前派口罩同賣口罩剩係只限香港人又算唔算

假若我信奉民主自由為宗教，
你唔信呢個教，
係唔可以享用偉大的民主女神同自由神像賜給我們信徒的食物。
唔好歧視我地以民主自由作為宗教

私人企業唔係可以揀serve 咩客嘅咩

入境要隔離喺歧視喎

學日本

push

CLS

咁酒店唔比人著背心短裙都係歧視

自由市場洗撚理平機會9up

支持

on99

用會員制咪得
好似馬會咁

識玩

收皮啦平機會
不如叫支那人機會委員會啦

武肺前Sa Sa 卓悅個啲你講廣東話又唔理你啦
又唔見平機會跟的 on99

即係又逼我食光榮

平機會幾時告黑警

on999

藍屍正仆街
黑警死全家

又得喎

有冇得投訴平機會？

咁係唔係幫香港分中国人定香港人？

藍店話唔做黑衣人生意唔係歧視？

平機會食撚屎啦屌你老母臭閪

正撚垃圾 有幾撚平機呀屌你老母 啲口罩炒撚到天價

學生哥街坊都要比黑警打撚爆頭

平你老母臭閪全家死啦 平機會 係入面做嘅都係底褲黃死賤種

只聽得明廣東話都唔比

咁啲酒吧ladies night算唔算歧視男士

支那人與狗不得內進

平支會

如果間餐廳玩完全會員預約制，你又可以點？on9平機會

真心問，平機會用邊條例告佢先。種族歧視？咁即係承認香港唔係中國種族喎。

其實香港人識普通話都唔係老奉,最多叫佢地用返英文講.明明官方語言係得廣東話同英語,點解要就返轉頭講普通話?香港人過台灣都唔會同人用廣東話講嘢啦,點解香港人就要就返人講普通話?我理得佢台灣國語定支那普通話啫.

Onl9
Dklm

種族歧視多謝你承認香港同中国係兩個種族

都唔止係左膠組織，直頭係賣港

平機會食屎啦

一把NGO 同左膠組職現哂形

奶共組織

蝗蟲與狗

不得內進

推，呢個Work

連登仔有冇讀過書？咁都唔叫歧視？
華人與狗不得內進有冇聽過？

蝗蟲係人？

台灣啲國語口音傻奸奸咁其實都幾撚好認

問返佢香港人係咪中國人囉

玻璃心一地都係

[雙重標準]
平機會搞鳩光榮冰室，咁當年你做乜放生D&G？

企硬，個官評種族歧視啫係我哋同支那賤種唔同種族

D&G夠唔做香港人生意啦 又唔告9佢

其實照做支那狗生意都無所謂，吸納曬佢地財產，轉曬做黃色經濟圈
咁先可以財富轉移

行會員制，只招待會員，所有持香港身份證者喊一下天喊中共，黑警死全家就可以入會。每次食飯都要咁做

種族歧視？平機會當香港人同大陸人唔同種？政治不正確喎

平等機會委員會（簡稱平機會；英文：Equal Opportunities Commission，縮寫：EOC）是香港的獨立法定機構，於1996年（即：國際婦女年完結後）成立，負責執行《性別歧視條例》、《殘疾歧視條例》、《家庭崗位歧視條例》及《種族歧視條例》，消除基於性別、婚姻狀況、懷孕、殘疾、情緒病、家庭崗位及種族而產生的歧視，以及性騷擾及基於殘疾與種族的騷擾及中傷行為，促進男女之間、傷健之間、不同種族人士、以及有否家庭崗位人士之間的平等機會。

只接待會員
但支國地區不屬會員範圍
其他國家或地區自動登記
如支國人士想入內需即場登記

私家醫院唔睇武漢肺炎病人咪又歧視

光榮玩得醒d，唔做疫症高危人士生意，保護食客員工，要講普通話人填健康申報表，留聯絡、填一大堆野留難佢地，拖慢填表程序，拖到無癮佢哋會走

夠邊黎食先算喇 咪有係得地口玩投訴 你黎嘅係班客屌撚死你地 大陸撚

垃圾

做得好不嬲都兩個種族

平機會打電話同光榮冰室講唔可以唔做支那客生意，話要告佢歧視

有身分證咪會員

學澳門果招 非本地人要求醫生證明佢無病先可以幫襯

呢個時候講平權
平你老母
香港人先係被打壓既一群呀仆街
平機會食撚屎啦

天琦= James Raynor

政府唔請大陸人，係咪歧視？

點解中國人唔做得中國香港嘅公務員？

一國兩制？唔係一國大於兩制咩？

由D客
幫手趕走
咪得

點解當初告中國人歧視就話同種告唔到？

Pin please

應該做既唔做

只招待會員囉

向平機會投訴左基本法歧視非黃種香港人未
中共港共老屈非黃種人無中國籍
唔知中國係有50幾個民族
非黃種人唔一定係非中國籍
印巴祖先可以同藏族同源

平機會認證
更加要幫襯光榮

玩會員制

其實唔明點解會有支那人去幫襯

向平機會投訴左基本法歧視非黃種香港人未
中共港共老屈非黃種人無中國籍
唔知中國係有50幾個民族
非黃種人唔一定係非中國籍
印巴祖先可以同藏族同源

另外，黨鐵常常比優惠支那人唔比香港人
例如落馬洲支線，重有酒店優惠訂房好多只準中国籍
歧視香港人

有料喎

税款出糧俾呢D無腦藍屍！

平機會班仆街死全家啦！

記得幾年前有人告啲club點解女人可以免費男人要比錢

即係平機會支持香港同中国唔同民族

其實應向平機會投訴左基本法歧視非黃種香港人
中共港共老屈非黃種人無中國籍
唔知中國係有50幾個民族
非黃種人唔一定係非中國籍
印巴祖先可以同藏族同源

另外，黨鐵常常比優惠支那人唔比香港人
例如落馬洲支線，重有酒店優惠訂房好多只準中国籍
歧視香港人

{{Alarm}}文宣組求救,正被藍絲全方位反cup中!!

但周圍都係唔做支那人生意告哂佢啦

up

#武漢肺炎

衣衫不整都可以拒絕啦
病毒傳染唔可以拒絕？
香港封關 餐廳都可以

平機會呢隻冇牙老虎真係

打哂飛機咁嘅閪樣

唔怕 大大隻字同住光復香港保證支那人唔入

BTW平機會正垃圾

參照急症室，無身分證嘅另外收費

平權為命 維穩為實

成個餐牌d價錢加個零，本餐廳現時有抗疫優惠，凡持有身分證者1折，優惠直至另行通知

光榮識玩

諗起件事點發生都好笑，做戲都唔會咁啦

（電話響）
光榮：喂光榮，想食啲咩？
平G會：你好呢到係平機會打嚟架
光榮：平機會喺邊架？太遠唔送架噃
平G會：唔係呀，得地打嚟係想告你架
光榮：咩話？
平G會：你地話唔做中国人生意係歧視，我地可以告你架
光榮：戇鳩，我啲伙記個個都唔識講普通話呀

其實，香港法律只係針對幾種形式嘅歧視，例如種族歧視、殘疾歧視、性別、婚姻狀況歧視…如果唔屬於規管範圍，係唔會受理嘅(例如年齡歧視）…

如果只係歧視支那人，唔肯定算唔算種族歧視，除非平機會認為香港人同支那人並非同一種族囉…

今次要多謝平機會添呀！

推呢個

不如問平機會“封小區的中國＂係唔係....

平機會淨係敢verbal comment, 因為根本冇法律依據。
你大佢要black and write advice 諮詢法律意見，佢一定縮。

好撚野

平機會，搞港獨 !

光榮冰室表示

只招待會員

所有持中國護照，通行證以以外嘅就係會員，吹啊

做得好

如果支那客有肺炎惹到所有食客中招兼封舖，係唔係平機會賠？

加十服務費

林鄭話自由市場
平機會係咪想燉冬菇

支那狗有菌呀

或者餐牌寫廣東話拼音

香港岀世但唔識睇

自己個名都已經係廣東話拼音喇喎

淨飲10倍計
唔戴口罩入內100倍計

立場哥哥單野點照

酒吧ladies night 是咪歧視。

平機會無執法力 驚乜

茶餐廳係咪要請夠唔同種族嘅伙記？

冇，因為佢係客

不過唔識講普通話真係冇計佢落唔到單都冇計

黑警當所有後生係暴徒又點計，你唔去告？

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

黑警針對後生又點計，你唔去告？

要來自疫區嘅食客戴著口罩食飯，以確保衛生

不如加埋平机会與狗不得內進

反對
Justice must be done, and must be seen to be done
做啱嘅事點解要私私縮縮應該要光明正大, 就係禁止中國人入店

但我樓下兩個呀姐都係講普通話成日聽到

咁我可唔可以告正苦 對市民唔公平 又唔派口罩 又請我哋食tg

執正牌屌客唔會畀人屌

好似以前m記要講急口令咁

平機會咁撚得閒
係咪要手足搵哂所有廁所分佈等佢做下野

咁撚得閒！以後就搵野比佢做

平機會收皮啦屌你老母

笑

好奇美國人餐廳,
中國, 日本人入去間餐廳可以真係無人識中日文,
餐牌更加無可能有中文.
有咩問題??

香港用繁體字, 母語係廣東話.
真心國語20-30歲學校學過下.
40歲講唔係普通話既廣東話.
所以請願講廣東話.

照平機會咁講,咁平機會歧視其他外國唔識
廣東話同國語, 因為不容許唔識廣東話同國語既人做服務業.

有案例就可以瘋狂告藍店

香港好似無國籍歧視？

之前話歧視條例係唔包支那人

今次我撐平機會
香港人同支那人根本係唔同種族嘅人。

選擇性出聲

我控制唔到d客去歧視大陸客

我d客失控

香港國歧視中國?

乜你都知大家係唔同種族嘅咩
秒 好撚型

安排座位既時候
唔知點解講句天滅中央，
即刻有位
唔講就有排等
明明有位都維修中

笑撚死